---
title: 2020-08-28-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.MonteCristo_EN-CN2841309162_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-08-28 22:07:26
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.MonteCristo_EN-CN2841309162_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [视频：李湘王岳伦醉酒风波后首次合体 着情侣装全程亲密十分恩爱](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-08-28/detail-iivhvpwy3510301.d.html)
> 概要: 视频：李湘王岳伦醉酒风波后首次合体 着情侣装全程亲密十分恩爱
### [卡莉怪妞被曝与叶山奖之恋爱 事务所默认两人恋情](https://ent.sina.com.cn/v/j/2020-08-28/doc-iivhuipp1149577.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯  据日本媒体报道， 人气模特、歌手卡莉怪妞被《FRIDAY》电子版曝光新恋情，被拍到与小她三岁的24岁演员叶山奖之亲密约会，网友表示这个CP可以接受，而卡莉怪妞所属事务所接受采访时也没有否......
### [组图：周冬雨被传恋情后出席活动 修长双腿抢镜](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_86448_344254.html)
> 概要: 组图：周冬雨被传恋情后出席活动 修长双腿抢镜
### [组图：《镜双城》李易峰陈钰琪同框路透曝光 桥上谈心对视颜值高](http://slide.ent.sina.com.cn/tv/slide_4_704_344234.html)
> 概要: 组图：《镜双城》李易峰陈钰琪同框路透曝光 桥上谈心对视颜值高
### [允儿锁骨手臂惊现纹身 网友崩溃：不希望她刺青](https://ent.sina.com.cn/s/j/2020-08-28/doc-iivhvpwy3539067.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据台湾媒体报道，韩团少女时代成员允儿长相甜美气质，跨足乐坛、戏剧和综艺圈，演艺事业多元发展。她近日现身前辈BoA（宝儿）出道20周年的祝贺影片，锁骨和手臂的地方出现了纹身，引起热烈讨论，有......
### [8天15亿，豆瓣7.7，《八佰》有望总票房超《药神》进中国影史前十](https://new.qq.com/omn/ENT20200/ENT2020082801434400.html)
> 概要: 腾讯新闻《一线》 作者：三禾截至8月28日，电影《八佰》票房突破15亿，仅花了8天。            作为疫情下的“救市之作”，《八佰》上映前就被业界寄予厚望，而其票房也不负众望：在超前点映阶段......
### [“玖月奇迹”被曝离婚，相伴16年无子，两人曾一起经历一场生死](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0MPPN00.html)
> 概要: 一起评论八卦、娱圈真相，准备好姿势吃瓜就行了被人说认识是在2008年CCTV星光大道年度总决赛中，他们获得了年度总冠军，之后一度红遍大江南北。这是继"凤凰传奇"之后又一个非常具有影响力的组合，也是一男......
### [《家人》演员开撕？小哥妈妈被谭松韵粉骂到删博道歉，张新成最惨](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0LFV000.html)
> 概要: 自开播以来《以家人之名》就常常陷入剧情争议，但都基本围绕角色进行讨论，很少出现牵连演员的情况，连最让人咬牙切齿的大哥亲妈小哥亲爸都没有受到太大影响，可谁知在男女主开始谈恋爱之后，战火反而有所蔓延，接连......
### [张靓颖与冯轲离婚后，绯闻男友陈秋莳发文承认恋情，透露两人已同居](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A01I8Y00.html)
> 概要: 张靓颖和冯轲虽然没有官宣离婚，但是两人早已不在一起了，之前张靓颖和少城时代的个人经纪合约期满，张靓颖发文表示“一切从一开始”，就被指是宣布和冯轲分手。            和冯轲的感情结束后，张靓颖......
### [网传宁静成团，担任队长，看看她有多受欢迎](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0LXUG00.html)
> 概要: 宁静已经48岁，但她还是很活跃，虽然戏约不多，但综艺节目上了很多，没少赚钱。作为女明星年龄大了，很少机会担任女主角，一般的配角可能看不上，其实对于三十加或四十加的女演员来说，转型很重要。宁静参加《乘风......
# 动漫
### [世嘉发表新企划《B.L.A.C.K.》！或为《樱花大战》相关作品](https://news.dmzj.com/article/68401.html)
> 概要: 世嘉在本日（28日）公开了同公司的新企划《B.L.A.C.K.》（Brilliant，Legislative，Artistic，Celebrity，Knights），一段主题曲《Wonderful Future》的MV也一并公开。
### [阔诺新连载哒！8月新连载漫画不完全指北第四期](https://news.dmzj.com/article/68405.html)
> 概要: 虽然是个魔女，但是只会使用物理攻击——？！现充的我偷偷的画少女漫画的事情被同班的阴沉妹子知道了！她竟然让我——？！拔出了石中剑的我，竟然得到了把别人都变成妹儿的能力——？！请看本周的新连载不完全指北！
### [声优×二次元艺人企划《GETUP! GETLIVE!》漫画开始连载](https://news.dmzj.com/article/68404.html)
> 概要: 由渡航原作うごんば创作的新连载《GETUP! GETLIVE!》在本日发售的月刊Comic ZERO-SUM10月号（一迅社）上开始连载了。
### [动画电影《Given》公开上映中PV](https://news.dmzj.com/article/68397.html)
> 概要: 从8月22日起开始上映的动画电影《Given》公开了一段使用本片映像的上映中PV。在这段PV中，可以看到真冬、立夏、春树、秋彦的乐队演唱剧中歌等的片段。
### [日本世博会logo太魔性！新浪被吓哭？](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0FRZ700.html)
> 概要: 由于疫情的原因被推迟到2021年的东京奥运会也不知道能不能按时举办了不过最近2025年大阪世博会logo公开这也引起了一阵轩然大波不少网友直呼：太糟糕啦~请求回炉重造！这次日本大阪世博会的logo实……
### [日本2020夏季新番人气投票TOP10，热血兽娘废萌龙傲天，你喜欢哪款](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0F7BL00.html)
> 概要: 第十位：放学后海堤日记原作是日常青春系漫画，以钓鱼、校园为主题。讲述女主角鹤木阳渚搬家后在海边遇见堤防部的部长黑岩悠希，被强行拉入部，开始与部员们生活和体会钓鱼的乐趣。第九位：DECA-DENCE原……
### [圣斗士星矢：五小强绝招大盘点，你能说出来几个？](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0NKIF00.html)
> 概要: 动漫《圣斗士星矢》可以说是很多朋友们的童年回忆了，而在这部动漫之中，星矢等人由于怎么都打不死的这一个特性，也被称为是五小强，随着经历了很多的战斗，他们的实力也增强了很多，那么，五小强们的绝招你还记得……
### [火影忍者：晓的实力参差不齐，为何实力最弱却是活得最久的一位？](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0M73N00.html)
> 概要: 晓作为火影忍者里的反派组织，在大筒木没有出现之前，属于忍者世界里顶级的杀手组织，这里的成员无一不是各国通缉的叛忍，虽然为最强的一个反叛组织，但事实上，晓的入门其实也没有想象中那么难。起源从哪一点可以……
### [假面骑士零一：骑士灭和或人解除变身互殴，致敬空我大结局，爷青回！](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0L3HQ00.html)
> 概要: 大家好，北冥特摄漫评，带你看不一样的特摄资讯。其实目前来看，假面骑士零一的结局和空我是非常像的，亚克一和亚克灭的力量源头是完全一致的，这就和空我以及零号的关系一样，其实都是假面骑士，只不过一个是化身……
### [一拳超人：埼玉注定单身的结尾，他已亲口讲述！](https://new.qq.com/omn/20200828/20200828A0FIEL00.html)
> 概要: 在《一拳超人》当中埼玉是非常强大的角色，无论是遇到什么样的敌人，他都一一会打败敌人，这也让他格外的孤独，对于这样的强者而言，无疑是非常可悲的，为寻热血的一战，不管是什么样的敌人，他都一一面对，只可惜……
### [《灵笼》末日惊悚全面升级 新型噬极兽组团疯狂发刀！](https://acg.gamersky.com/news/202008/1316451.shtml)
> 概要: 日前，《灵笼》官方曝光了第九集预告。虽只有短短半分钟，但却上演了一场惊险且高燃的战斗。新型噬极兽组团开黑，猎荒者遭遇有史以来最大危机，惊悚程度爆表！
# 财经
### [杭州、深圳又上热搜 为何清北、哈佛高材生都扎堆去基层？](https://finance.sina.com.cn/chanjing/2020-08-28/doc-iivhuipp1258837.shtml)
> 概要: 原标题：这两城又上热搜，为何清北、哈佛高材生都扎堆去基层？ 近期以来，清北高材生到杭州市余杭区街道办工作的新闻广泛引人关注。
### [财经TOP10|12家头部房企试点融资三道红线 融创等位于红档](https://finance.sina.com.cn/china/caijingtop10/2020-08-28/doc-iivhuipp1271582.shtml)
> 概要: 【宏观要闻】 NO.112家重点房企参与央行住建部座谈会试点融资“三道红线” 近一个多月，多个部门开始释放调控房地产市场和收紧房地产企业融资阀门的政策信号。
### [工行上海一支行被罚150万：贷款用途未严格监督等](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-08-28/doc-iivhvpwy3637422.shtml)
> 概要: 原标题：工行上海一支行被罚150万：贷款用途未严格监督等 中新经纬客户端8月28日电 银保监会网站28日公布行政处罚决定书显示，工商银行上海市长宁支行被处罚款共计150万元...
### [中消协：网络游戏经营者要优化防沉迷与家长监护系统](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-08-28/doc-iivhuipp1261871.shtml)
> 概要: 原标题：中消协：网络游戏经营者要优化防沉迷与家长监护系统 中新经纬客户端8月28日电 据中国消费者协会官网28日消息，28日，中国消费者协会在京召开“净化网络游戏环境...
### [农业农村部：落实防灾减灾措施确保秋粮丰收](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-08-28/doc-iivhuipp1262056.shtml)
> 概要: 8月28日，农业农村部党组书记、部长韩长赋主持召开党组会议，会议强调，要把农业防灾减灾和灾后生产恢复作为当前紧要工作抓紧抓实，积极应对灾害影响，落实防灾减灾措施...
### [多地LV店大排长龙：疫情之下奢侈品火爆异常 果真“越涨越香”？](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-08-28/doc-iivhvpwy3644984.shtml)
> 概要: 【今日直播】 专场 | 掘金周期|长江证券赵超：长江钢铁有色2020年度中期投资策略钢铁新材料篇 专场 | 掘金周期|长江证券王筱茜：长江钢铁有色2020年度中期投资策略能源金属...
# 科技
### [透视不同的架构思维，赏析架构之美](https://segmentfault.com/a/1190000023800899)
> 概要: 什么是系统架构(Architecture)设计不仅仅指的是外观和感觉，它还包括运作方式。—— 史蒂夫·乔布斯系统架构（System Architecture），软件架构（Soft Architectu......
### [Node 在 Controller 层如何进行数据校验](https://segmentfault.com/a/1190000023797742)
> 概要: 本文收录于 GitHub 山月行博客:shfshanyue/blog，内含我在实际工作中碰到的问题、关于业务的思考及在全栈方向上的学习前端工程化系列Node进阶系列幽默风趣的后端程序员一般自嘲为 CU......
### [Waymo Tests Autonomous Trucks in Texas](https://www.ttnews.com/articles/waymo-tests-autonomous-trucks-texas)
> 概要: Waymo Tests Autonomous Trucks in Texas
### [A prickly patriot: Palantir’s prospectus reveals losses, promise](https://www.economist.com/business/2020/08/29/palantirs-stockmarket-prospectus-reveals-both-losses-and-promise)
> 概要: A prickly patriot: Palantir’s prospectus reveals losses, promise
### [2万亿市值的苹果帝国最大隐患是什么？](https://www.huxiu.com/article/378567.html)
> 概要: 本文来自公众号：卫夕指北（ID：weixizhibei），作者：卫夕，题图来自：视觉中国2万亿！狂奔的苹果最近刷新了科技巨头的市值纪录，疫情和经济衰退丝毫没有阻挡这家巨无霸继续高歌猛进。在接过乔布斯衣......
### [小米是不是时间的朋友？](https://www.huxiu.com/article/378528.html)
> 概要: 作者｜Eastland，虎嗅研究总监头图｜IC photo2020年6月18日，虎嗅为Pro黑卡会员举办的一场辩论（掰投）话题是《小米VS美团，谁是时间的朋友》。此后两家的走势都很强劲，截至8月26日......
### [产品初期，如何能更好的留住用户？](https://www.tuicool.com/articles/QneUr2J)
> 概要: 编辑导语：产品初期，留住用户很重要，那么如何才能够精准的抓住用户的需求，从而使零散的用户转为你的忠实用户呢？本文作者从痛点、痒点和兴奋点这三方面为我们解答了这个问题。一、前言当你想要进入某一行业，想要......
### [为什么、何时以及如何创建顾客体验地图？](https://www.tuicool.com/articles/QBvMjye)
> 概要: 导读：体验地图结合了两种强大的工具——讲故事和可视化——帮助团队理解和解决顾客的需求。虽然根据场景和业务目标不同，顾客体验地图会采取多种形式，但是通常会包含某些通用元素，并遵循一些基本的指导原则。本文......
# 小说
### [煞气横秋](http://book.zongheng.com/book/838004.html)
> 作者：胡丢丢

> 标签：武侠仙侠

> 简介：有人说大势已去，不如醉卧云端当独狼。但这天地乾坤未定，谁又能说你我只是看客？【终稿已完成，4月1号完本，喜欢中长篇搞笑系修仙的小伙伴欢迎入坑～】

> 章节末：完本感言与新书通知

> 状态：完本
# 游戏
### [iPhone 12系列入网：电池仅有2227-3687mAh](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796234.html)
> 概要: 虽然苹果已经确认今年的iPhone 12系列会推迟发布，但是相较于以往的情况来看，新系列产品今年入网的信息倒是比以往来得更早一些。数码博主“程远Cherio”已经发现了iPhone 12全系的入网信息......
### [科隆游戏展：模拟新作《法老王：新纪元》公布](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796175.html)
> 概要: 在Gamescom 2020开幕夜直播活动上，官方公布了名为《法老王：新纪元》（Pharaoh: A New Era）的全新模拟类游戏。在这款游戏中，玩家将掌控古埃及的命运，以法老的身份建造你的帝国......
### [Steam每日特惠：《植物大战僵尸小镇保卫战》骨折价](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796187.html)
> 概要: 根据Steam商城公开的新消息，《植物大战僵尸:和睦小镇保卫战》和《永恒空间》均开启了“每日特惠”活动，以下为此次公开的促销打折详情。Steam商城页面截图：从此次公开的优惠打折促销细节来看，《植物大......
### [《队长小翼》Steam多半差评：bug多、体验较差](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796207.html)
> 概要: 昨日（8月27日），《队长小翼新秀崛起》正式登陆Steam平台，目前该作在Steam平台的总体评价为“多半差评”，135篇游戏评测中仅有35%为好评。Steam商城页面截图：从此次公开的评价细节来看，......
### [索尼收购Insomniac Games金额曝光 仅2.3亿美元](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796198.html)
> 概要: 根据美国证券交易委员会文件显示，索尼2019年11月15日完成了对Insomniac Games工作室的收购工作。文件披露，索尼为此花费了2.29亿美元，而且大部分是以现金的形式支付。消息曝光后，很多......
# 论文
### [MOGPTK: The Multi-Output Gaussian Process Toolkit](https://paperswithcode.com/paper/mogptk-the-multi-output-gaussian-process)
> 日期：9 Feb 2020

> 标签：GAUSSIAN PROCESSES

> 代码：https://github.com/GAMES-UChile/mogptk

> 描述：We present MOGPTK, a Python package for multi-channel data modelling using Gaussian processes (GP). The aim of this toolkit is to make multi-output GP (MOGP) models accessible to researchers, data scientists, and practitioners alike.
